有無王國之心Kingdom Heart同好？

RPG黎講王國之心無得輸
劇情、製作、細節同遊戲性都完爆FF
最近出左2.8終章序幕 可以一齊分享下心得

2.8 全trophy, DDD白金表示路過

劇情係點？主要想知道遠古Key Blade War個段
五人聯盟既叛徒係邊個？熊？

有諗過為左KH3入部PS4
可惜耐家連買個PS4手制既錢都無

等KH3既時間夠你儲錢
岩岩先出完2.8同埋1.5+2.5重製
仲要搞FF製作 應該夠你儲錢
不過KH3劇情真係好好
一生難求好遊戲

唔好劇透啦呢d
自己玩一次

無入手Ps4 只靠係fd屋企玩
多年黎追劇情追得好苦
分享下喇

真係咁想知既上網wiki下都有答案
廢時主動透人啦

搵到個大陸分析
但無講叛徒係邊個
只講到戰爭源由
同第六人把Key Blade係光頭佬個把

正game+宇多田光
KH3仲會唔會係光姐唱？

未玩過會唔會唔明啲劇情?

ps4出左兩隻合集已經包曬系列所有作品

想試可以買1.5+2.5remix 試下先

好似自從BBS之後首首都用番光姐首光

岩 玩過就知無論故事 遊戲性 系統都係RPG頂尖
開頭以為KH係for小朋友 FF for大人
玩完發覺KH仲陰暗過FF 故事又完爆
玩到好心Up

kh1玩到依加，隻ps2正版仲未掉

仲有無追

Kingdom Heart有玩過PS2時的1和2代，PS4隻2.8都有入。
依個系列好玩，好高質。
不過第三集據聞下午都未必出到。

無玩，但好鍾意首dearly beloved

由夢降深處開始講到而家都只聞樓梯響

最好聽梗係光姐首 光 英文日文一樣出色
今次2.8出埋混音版 更上一層樓

由ps2玩起

好彩有合集補返nds既劇情

Btw，冇ps4都要買返，等kh3，正到爆

而家2.8都好正 補完劇情

kh fans

有玩開 ,迪士尼人物好正。

就係玩0.2先知3會好正
畫面，新招，系統等等

Btw，aqua

KH 好正
留名

用0.2系統補齊啲魔法 combo技 召喚已經夠玩

riku出發救人 希望sora以外都可控
理想:全我方keyblade使可控
ok啦:海陸空
唔撚係掛:得sora

係咪冇可能出中文版
之前有衝動買1.5 2.5
諗諗下又想搏過多排會出中文忍咗手

同我一樣

Sora
Terra Aqua

米奇：光頭同Sora都咁勁 呢鋪打和

Aqua付出左好多
我覺得劇情黎講Back Cover先正
大量補完訊息
但同時開左好多新坑

用番Bbs個角色路線進展咁咪正

睇英文喇 字詞唔難理解
都唔會難得過理解
光頭佬/Fake Anson/T-光頭佬/十三機關杰姆那斯
之間既關係

Riku正常都有得玩
因為ddd都有玩雙主角

出3未呀 屌佢老尾

第七個光之守護者係咪Lia ?

講左十年都未出 至少2019

應該係睇terra係大戰前就回歸定打完先救得返
米奇 sora riku aqua返黎 ventus醒返 應該走唔甩
kairi本身係7公主所以唔知有冇得double count，但係暗嗰邊係13，咁7個guardian 加7公主，如果kairi double count 就啱啱好13vs13，所以我估kairi有份

lia似係後備，視乎terra點樣

補多句，米奇喺3d嗰陣數係自己 sora riku + 3 missing friends，之後話仲有一個，下一幕axel就彈出黎，所以真係計埋佢都唔出奇

買左1.5+2.5
成6隻game

3D最後Axel爆出黎救Sora同串鳩光頭佬真係好正
希望佢係喇

賺錢之心
算抵既 都算好遊戲
但我個人認為合集唔洗買 RPG睇劇情就夠

一集都未玩過
冇得擋同避有d難玩

無得避 ？

我家姐同我都好勁中意
呢隻game真係好撚吸引人
以前中學哥陣已經有玩
家姐負責買 我就負責玩
1同2都爆過機
依加家姐就話等3出就一齊出埋部機
但講撚左兩年都仲未出到
到底3幾時先出呀 好撚想玩呀屌佢老尾

係講撚左十年
好想佢出三解晒啲謎題
推薦你玩2.8 2.8講遠古Key Blade解左好多野

2樣都有喎

所以好好奇佢同我地係咪玩緊同一隻Game

chain of memories 有無得擋?無玩過re版唔係好記得

除左用卡個代 忘卻之城個到 其他都好似有

由玩psp 隻birth by sleep開始鍾意玩KH
個故事背後原來

我岩岩先收左唐老鴨同高飛
係咪遲d先有得避

你睇吓碟盒張說明書先，kh1肯定有得避

大家聯繫在一起嘅心，就係我嘅力量！

睇黎我嘅暑假，要完結啦

第一句跟時序係ventus講先 sora執人口水尾(雖然人地係你入面)

Sora係人形自走hotel

我都係BBS入坑
Ven Terra Aqua

打機打到睇說明書

擋加方向咪避

擋好係r1

May my heart be my guiding key
無論係五賢者定係Aqua講 都型到打冷震
仲有
I am master Aqua:

有無人玩手機隻game?

劇情講到出左ventus，係keyblade戰爭前仲未比光頭佬抽靈魂正正常常

不過劇情推得好慢

之前果隻unchained?
我玩到棄左，唔課金過唔到關，d boss好撚大力

係，而家叫unchained x，講到老師點命第六人同x blade，應該就快到keyblade war

個白頭男係cover page入面應該係老師最後叫佢去第二個時空做準備，應該係光頭或者光頭個師傅

白頭男咪開解狐假面大師果個鍵刃使
佢話要探明點解大賢者一定要限死五人聯盟競爭既世界規則
原來出得場就一定有用

係個個啦，岩岩出ventus唔知劇情點行

不得了 應該會放入KH3劇情入面

未玩過有d興趣 如果想玩係咪買KINGDOM HEARTS HD -1.5+2.5 ReMIX就知曬d劇情?

呢隻再加KH2.8

1.5+2.5有頭6集劇情(但係唔跟時序，不過跟game menu次序玩就ok)
2.8有一套戲講前傳，3ds嗰集(時序上係最新一集)，加一集短篇補完翻啲劇情(同時係用新系統開發既demo,KH3畫面同動作性將會有一樣水準(甚至更高))

唔知KH3會唔會好似BBS咁行多線主角，Sora冒險玩左咁多集無咁吸引

358/2 days變左片

個人覺得bbs個敘事線最好 三人並行且互補劇情
最後構成番完整故事

雙刃流
Vs Axel

1 同2都幾正之後係咁出d 外傳死都唔肯出 3, 冇晒興趣

一路都覺得係神作，不過一路唔出3，搞到冇左條癮，直到上兩個月玩左2.8 aqua

唔係外傳 係補番空白期劇情
你講緊狂出高清化合集咋？

I am Master Aqua

反而冇左啲"外傳" 成個故事會唔完整

其實唔用數字唔代表係外傳 咁多集個故事係串埋一齊

其實就咁1同2兩集正傳已經好正

覺得Terra Ven Aqua>Roxas Zion Axel>Sora Riku

其實係
Sora同Riku反而最冇咩感覺
可能呢兩個角色性格太王道

冇人中意Roxas
最有血有肉 唔想接受自己係某人嘅Nobody
但最後都認命
犧牲自己

今年e3冇既準備等到ps5

btw我以前第一次聽simple and clean覺得首歌係講緊同性戀

最想佢出返黎，KH2打完佢果7日真係心都up埋

俺の夏休み―― 終わっちゃった

角色設定太正宗日本男主感覺 根本就係太一同大和

佢 Zion Axel
係鐘樓食雪條

想買，但唔知買日文定英文好

睇你識唔識日文

KH睇唔明劇情即係等於冇玩過

唔識日文囉
佢d 日文 有無夾雜漢字？

英文
個人覺得配音都好聽啲

少

其實kh啲英文好淺架咋

係
英文差用黎練習一流

真心比佢出黎啦 都唔期望擔正
又有雙刀派 型撚到 第一次見到個時 -->

好難出到,最多內心世界吹吓水

基礎程度英文

因為Ven要出 所以Roxas都幾難出
Btw Terra

Ven又成個細路仔咁

除非佢真係寫roxas啲記憶去咗ven到

axel仲記得nobody時期啲嘢,但係sora同kairi又好似無roxas namine啲記憶,不過呢兩個都唔係正常nobody

Axel應該以後都見唔番Roxas了

有冇巴打玩完 ps4 1.5 2.5 remaster 想放?

R: 我係時候要走啦， 響度等緊我
88啦，Axel
A:88⋯⋯伙伴⋯
最後用一滴眼淚落下做結束
果陣真係

如果axel喺3d最後夠lv同riku 一齊dive入去見到roxas就好

不過一日無把黑刀都無人記得xion

Roxas: Noone would remember me
Axel: That'not real....! I would

原來五月有音樂會
買VIP 飛仲有下村陽子簽名同合照

買左6xx果個
冇買到vip 對佢冇興趣

細個冇gmaeboy但知有呢隻game好想玩，到有ps4又冇出中文版 唔好叫我學日文英文

D英文好易咋

始終中文字親切d

你不如話講埋廣東話
我就覺得英文最有味道
尤其是讀個啲名詞個陣
日文好怪

想問英版有冇得set返日語英字
想聽返宮野真守同入野自由把聲

冇 想丁日文配音 要買日版先得

又想睇劇情，又想丁聲，點算

PS2開始玩kh同kh2 前排出Remix又即刻買左，
2.8唔買住，6隻game重玩都有排
記得當年出KH果陣d朋友話For kids因為有mickey，但玩落先知唔係
角色黎講最鍾意Axel
Btw, Roxas果句it looks like my summer vacation is over好鬼sad

BTW，KH3可唔可以快d出呀 等左超過十年喇大佬

個人認為英文好啲
至少聽英文專有名詞無咁怪

Got it memorise?

好想佢出
但又唔想光頭佬篇咁快完
因為光頭佬呢個劇本寫得好好

最早2018

仆街野村

屌佢老母

「王國之心3將會是賽亞諾特篇的最後一章。」

「無論你地逃走幾多次,我都會帶你地返去！！」

「屌⋯⋯次撚次都係我做呢d污糟唔見得光嘅野」

求而家日、英嘅價位

3xx 唔記得幾錢

岩岩上網睇好似深水埗有288 唔知日定英 諗住一陣去買

買英喇

Axel d對白好串好正

冇嫁喇，話明KH 3係xehanort係最後一篇

kh2開始玩起 玩到365day 睇返Roxas同Alex就覺得好

Axel? Please, the name is Lea. Got it memorise?

想知劇情可以去睇漫畫版有kh1同kh2
再去玩英文版 都知大概內容

今日買晒2隻搵日慢慢回味

由中學開始玩KH到而家，為左Sora買齊特別版機

我淨係得3ds果部

最鐘意358/2 days

果時拿部nds 同朋友連機玩

食左雪條大家就係朋友

真正死忠

鐘樓食雪條

多謝 屋企仲有Sora神像

而家出嘅figure 個樣全部崩嘅... 完全買唔落手

playart改 算ok

崩樣

天真無邪

Terra先係正直既代表

淨係想買呢隻

仲有佢都好Cute cute嫁

相對起PLAY ARTS系列 神像算最好樣嫁啦

Riku個隻都好正

呢隻精緻好多

等緊KH3

KH2出個陣打完頭7日個故事喊左
未玩過咁心痛既故仔

寧願比佢慢慢磨好過 ff v13換左比田端搞成ff15就變哂樣

每次 Roxas 講：「You're lucky... Looks like my summer vacation is... over.」
就會喊爆
但我超鐘意 Sora

Roxas

求神拜佛光頭佬篇唔好爛尾

Terra>Axel>Aqua>all

如果ps4要點買先可以玩晒最主要嘅集數

1.5+2.5+2.8

thanks
咁多隻game
我諗我只係會買有1同2嘅玩先

1.5+2.5係一隻碟嚟，已經有1同2再加幾集

1.5+2.5 係合集黎
你再買多隻2.8就得

好抵玩

諗緊好唔好日英各買一set
但一諗到要幫空哥練lv練好耐就覺得好辛苦
玩到2046

bbs玩proud勁難玩
同埋係咪冇得加多啲basic attack？
只係玩過kh2 記得可以加斬人嘅動作

有skill係+combo數

英算喇 英文好J好多

巴打個名

I am just a nobody

日英兩邊game入面嘅手掣會唔會唔同
例如日攻擊係正方，英攻擊就交叉咁

唔知 未玩過日🤧

好似唔關事
正方係用道具

英文版係咪無日文語音

應該無

買緊ps3 1.5 2.5
有錢先買隻ps4 remix玩

細個有玩第一集 但盲毛黑柴咁唔識玩
結果無爆到機

話For小朋友真係唔係路
咁難玩
十年前Kingdom Haert 2 final mix隻隱藏terra思念
唔係人玩

以前網絡世界唔發達又唔識睇日文
玩到泰山同愛麗絲嗰度知道係有啲嘢要搵
但行嚟行去唔知做乜

自己摸索先係rpg真諦

以前好鐘意，依家好憎
第一集同高飛唐老鴨開開心心救世界咪算
越整越黑暗都唔知為乜
大佬我玩迪士尼野，學動物朋友咁開開心心都唔得
你玩劇本不如自己開個新系列啦野村

其實第一集都已經係有少少DARK
BTW王國之心吸引我就係童話外表,但內容有D DARK
如果佢只係一隻FF+DISNEY既Q版GAME,我根本唔會玩

迪士尼又唔一定開開心心既

有無巴打會聽日買左飛去音樂會？

可以上網買 只限今日

T-shirt

以前係ps2玩過
呢兩日諗住買返隻remix玩下，點知到到都得日文版

Online store 有英文

英文版平啲所以可能賣曬

終於係188買到
琴晚開始打1, 係Destiny Islands升緊lv

ps2果隻kh1我仲係買正版（二手）$100

新手入, 係咪PS4 2.8就ok?? (full story??)

2.8只係2去３中間+外傳 非full story
full story 買1.5+2.5果隻 但其中有Ｄ外傳得cg片

家陣ps4 英文版二手價位幾多 想收黎玩

邊隻

1.5 + 2.5
2.8
兩隻都想收黎玩

留個靚名
358/2 入坑
Roxas Xion

Facebook啲群應該有唔少價位 可以睇睇

十年前中學雞冇咩錢，
ps2 果陣冇玩到
但當時好想玩
而加玩緊，
但人老了，
玩左半個鐘就頭暈
1.5仲卡緊係美人魚，玩左成個月都有

我都係打半個鐘就頭暈

j住先

roxas復活!?

正想Post

UK

冇啦啦出trailer 搞到我好興奮
下個月又有新野睇

玩緊1.5+2.5

岩岩1白金

玩re chain

個戰鬥模式

又浪費時間 又唔係特別好玩

RPG最重要係劇情
你拎戰鬥系統黎講

唔知係咪代表要出3呢

之前去左 Kingdom's Heart Orchestra
正到呢
買左枝Keyblade 返去尻fingfing

3真係等到頸都長

唔係好記得Sora同Roxas既關係

Sora

最初係gba game

發售日期
不過應該都係now in development

on9,等到ps5都未出

我都買咗keyblade
雖然冇乜用途 得個擺字
但得閑fing下都幾開心

段trailer真係好好J 又要等多成個月先有消息

我上網買 現場唔想拎
要今個星期先送到

係時候腦補下

提提大家，聽日有新trailer

等咗成個月

正

痴撚線

2018

正到
2018有得玩 希望係真
信住SE先

可以同胡迪一齊作戰

胡迪巴斯

終於用番KH2個戰鬥系統
用親deck系統硬係唔夠爽快

打唔win lingering will(critical mode)

玩左個幾月
玩到2.8
(除左1之外 其他無白金)

劇情幾好
希望快d出3

出左新預告